有冇人計下成場波巴西班友跌過幾多次？

屌佢地淨係跌底起番身加埋麵冇左45分鐘
尤其尼馬條撚屌

加埋都

瑞士打得唔君子在先喎，唔通下下斷腳先比訓底咩

好多野都係插水跌喎 連球證都唔鳩理佢地

三十次到啦 個個影帝扮受傷好似好唔得咁 一冇吹就拿拿聲起返身跑

其實瑞士都有 但冇巴西咁煩膠
係唔係都跌 成日攻攻下就斷撚左